不如唔好再怕比人話

如題

不如唔好再怕比人話阻住佢返工，一於玩足一兩個禮拜。

好過出去捱打。